警察員佐級協會主席林志偉否認曾稱「必要時殺20萬人」將保留法律追究權利

對於網上流傳一張圖片，指警察員佐級協會主席林志偉曾表示「必要時殺20萬人保20年繁榮穩定」，林志偉今日發聲明澄清，指從來沒有在任何場合講過上述說話，批評有人以卑劣手段惡意造謠中傷，將會徵詢法律意見及保留追究有關人士的權利。

聲明表示，協會近日發現有人在社交網站Facebook上擺放一張圖片，圖片是林志偉在公開講話時被拍攝的相片，圖片當眼處大字標題寫上「警隊員佐級協會主席林志偉：必要時殺20萬人保20年繁榮穩定」。聲明指，明顯製作此圖片的人目的是令人聯想林志偉曾經講過上述說話，因此特此澄清闢謠，強調從來沒有在任何場合講過上述說話。

協會及林志偉對於有居心叵測之徒以卑劣手段惡意造謠中傷、抹黑及詆毀協會及其聲譽感到憤怒，並予以嚴厲譴責。林志偉將徵詢法律意見及保留追究有關人士的權利。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1604563/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E6%9E%97%E5%BF%97%E5%81%89%E5%90%A6%E8%AA%8D%E6%9B%BE%E7%A8%B1-%E5%BF%85%E8%A6%81%E6%99%82%E6%AE%BA20%E8%90%AC%E4%BA%BA-%E5%B0%87%E4%BF%9D%E7%95%99%E6%B3%95%E5%BE%8B%E8%BF%BD%E7%A9%B6%E6%AC%8A%E5%88%A9

姐係有講

法律

因為唔係20萬而係200萬

never believe until it is officially denied

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

如果係殺20萬人，我相信唔止香港被制裁，係會引致中共會倒台

告啦屌你老母
唔敢告咪即係你有咁講囉

問佢有無講過意思相近既說話

過多兩日片段留出有講過

你已經係法律
又保留乜嘢

口講說不
但係身體好誠實

心虛即係

仆街 推撚死佢